你地信唔信"前世今生" "因果報應" "輪迴" 呢D野

點prove到
點解會有人信
點解唔可以認為係一種愚民政策，逼到全部人順從?
又點解唔信.....

乜野逼到人信從

冇輪迴你今日都唔會存在係呢個世界

why
how to prove

咁平行時空又算唔算係"呢D野"?

唔信
覺得人死左就咩都冇

又夜訓
唔撚信呀

信

Why

有因必有果

因為人唔願意相信死後世界係化為塵土回歸大地

所以創造啲野出嚟安心下

何謂因果
種子(因)，果實(果)
有冇一樣野係冇因？

每個人出細嘅起點都唔同，
唔係個個由0開始(家底、父母)，
咁又係乜野“因”令到有依啲不同。
故只能用前世今生去解釋。

點解人口越黎越多

如果投胎輪迴係真，動物都可以轉世為人。

果又緣起因 無始無終

世界唔止我地呢個世間 又三千大千世界 有天 有其他星球

信依樣野唔洗prove
問問耶撚
答唔到就話係世人唔明上帝既意思
同上帝比人既考驗就知

佛教係信解行證 最後要證到先得

唔信

同宗教一撚樣

係風吹郁D樹定樹吹郁D風

其實係你個心郁

仁者心動

琴日無著夠衫，出街玩
今日病
未來要睇醫生

每一秒都發生因果 睇你推到有幾遠
----
不斷病 每個月都有
睇完好返 又病
輪迴病痛中
由「因」解決問題 先真正解決問題
現實存在不同輪迴 睇你由咩角度入手
工作？關係？ 再推到人生難題 到生命週期
就慢慢理解到輪迴
----
今生連人都未做好
仲講咩前世 活在當下啦

求其大師